有咩方法可以短時間內制裁黨鐵？？跳閘要長期做先有效

唔係唔支持跳閘 相反我非常支持全民跳閘
但除咗跳閘 仲有咩方法
我想要短時間內有效制裁黨鐵
集思廣益

大把啦 不過全部犯法咁解